戴口罩戴口罩戴口罩戴口罩

點解條街無人戴架
點解得自己一個架！！！！
戴口罩阿戴至推翻惡法為止阿！！！！

收到

推阿！
前面啲藍絲視姦我阿！！！！

推

TUI

朝早出門口坐巴士 都係得我一個